究竟係幾時罷工！

731定85？

定兩日都搞？

但係如果兩日都搞，會唔會驚分散宣傳？